sell in may and go away 點解仲有人會睇好???

先唔講打唔打得成貿易戰

金仔呢排做親善大使做乜尻呢D陰謀論

六七月世界杯
有D仆街癲到夠膽死辭職去睇既
賭仔資金全面出場去賭世界杯

點解仲會有人睇好博反彈?

麵神
今鋪你一打三

打 vs貓雲麵

一定係 大戶都會去馬會賭

大戶無非想嬴尻哂賭仔D錢
賭仔D錢走哂 大戶仲會留係到?

明就唔係好明 不過聽落好似好得

係咪呀

都話我D分析勁架啦